點解有時一啲樣ok o既仔會拖住肥婆？

唔係因為佢地樣衰！
唔係因為太毒
而係冇人做主動
就比肥婆攻陷左
女追男 隔從紗
如果有人鐘意我
我都會狗衝啊！
點解我冇女
講咩人義道德
咩有要求
實際上係 有人對你好 鐘意你
唔理三七廿一
就狗衝o左啦
有好總好過冇
有對手拖下 總好過拎住部電影
睇住人拍拖 我就肥妹都冇個

肥婆都係肉

肥妹？寧願情人節屋企打飛機

要幾多箱美極

下 我彈左幾條女wo

樓豬唔洗客氣

就係因為有你呢d 連肥婆都要的人 搞到肥婆有生存空間

佢地為咗世界上嘅男人做烈士
我地應該表揚下

其實，肥婆先係潛水股啊 捉住佢減肥，瘦咗就有波有籮 不過到時可能會比人飛

自隊